(回帶) 25歲健美先生影宣傳照 爬出12樓睇位墮樓亡

達爾文獎

又一證實肌肉發達 頭腦⋯